我感講輪廓嚟講一定冇人夠佢靚

頭先打J 射咗落去

佛祖

Push

好想感你老母

你老母比我射到一面都喺

大耳仔

反彈

我屌你老母臭化閪